
                      Aunque muchos monstruos, indudablemente es mejor que Jurassic Park. En resumen bastante buena, excepto por la MEDIA HORA dado a la típica familia "héroe" americana.
        
            